有冇人買左雞扒妹純愛杯 ？

好似好正

幾時開始有得買?

係咪好似屌雞扒妹個閪咁爽

唔係倒帽

課金比老婆

屌掛羊頭賣狗肉

搵唔到買點

NT$4,980
已被贊助 7 次

▌ 港澳新馬以外國際運送
▌ 老司機分享組

✔ 純愛杯 X 6（兩款各三）
✔ 手寫小卡 X 1
✔ 募資限定 9 張寫真照卡 X 3 套
✔ 小奶球 X 6
✔ PLAY & JOY 潤滑液 X 6 盒（小包裝）
✔ PLAY & JOY x 純色 純絲滑潤滑液 X 3 條（100 ml）
✔ 11 月正式出貨

未來售價 8,730 元 ，募資價 57 折 4,980 元。
＿＿＿＿＿＿

❖ 若需要統編請在備註欄填寫。
❖ 發票將隨產品一起寄出。
❖ 海外支持者需自行負擔關稅。
❖ 中國不配送黑龍江區/大連區/新疆。

預計於 2020 年十一月實現

有冇人一齊 share

我點肯定到個杯同雞扒西一樣型狀?

想買，但11月先有

預購啦，平一半

冇人話一樣

台灣有無商品說明條例

倒膜既話必買
貴一貴都買

唔係倒模有咩好屌

垃圾杯
利申: 3年杯齡

佢商品說明有話係倒模咩

幾錢可屌真人

隻杯係設計非倒模

佢話倒模你都唔知係真定假啦，又冇得驗貨

都唔係倒模

係既即買

用緊，次次幻想屌緊雞排妹

咁市面上啲女優倒模又點驗